究竟點撚樣對付樓上鑽野啲仆街

你鑽一日半日冇所謂
但你日日都9點就準時鑽鑽撚到4、5點
點樣可以對付樓上啲屎忽鬼
諗緊買唔買淘寶啲震樓神器試下

但人地裝修必要咁做wo 冇做錯

你到時如果裝修咁點？

裝修都得罪你？你仲返緊學定讀緊書？

你成世唔裝修?

鑽左一年

間唔中搵個禮拜鑽下(8am-6pm)先衰, 要鑽就一次過la, 好好奇佢係咪啄木鳥黎，屋企有咁多窿比佢鑽咩

未必係樓上，通常上下左右既單位裝修，啲聲都會由變成由上而下傳出黎

去問下先？ 搞成年咁耐...

鑽翻上去

屌你嘈住曬就有問題架啦
啲廢老喺巴士大大聲睇片播歌夠唔犯法
又冇問題咩

你震啲裝修佬理鬼你咩

懷疑樓上個住客本身就係裝修佬

大廈冇貼通告？

星期六日都有？

我樓上都係，有時星期日難得休息下，仆佢個乖七點開始鑽，過一陣鑽完，咁好啦，我訓返，隔一陣又鑽，斷斷續續鑽到四點幾，投訴又冇用。
一星期總有一兩日係咁，試過我樓下投訴我地鑽野，但其實係樓上太嘈，嘈到我樓下都頂唔順

鑽返上去

如果返夜更就仆街了

屌佢老母，我做civil 開24 ，我真係試過返夜更，樓上裝修，搞到要去人地屋企返

七傷拳囉，鑽得勁過佢

直接上去同佢溝通
鬥嘈解撚到決問題咩

用共振喇叭啦，好耐之前朋友買左三個成屋放，堅有用．地板上層嘈到拆天。係用來解決佢樓上單位持續咗兩年來深夜零晨3,4點先拉台搬野幾個鐘, 温和勸籲過，但屢勸不聽既肥癲婆，downloaded肺勞久咳聲，咩聲音都有．用咗一排上面已經靜返啲 (佢最後搬走埋) 雖然佢自己屋都會嘈，但最重要個主導權係喺返佢自己到，有心理準備就幾時嘈．吹咩? 你3/4點唔瞓，即係朝早先瞓，咁緊係早上中午搵唔洗返工嘅人開喇叭開足4-5鐘啦. 絕啲就係同管理處申請裝修permit，download 轉牆聲，明正言順9-6播．

友人用過誠意推介嘅音効

玩呢d即係傻
你9-6嘈佢，佢夜晚都可以嘈返你
最緊要佢喺你樓上，靠地心吸力玩咩都得

係 一係搬返佢樓上撚返佢轉頭